點睇張俊傑話自己當初開龍門炮台山分店係為咗抗衡區內藍店

但明明間嘢喺上年六九前已經開咗

#呢篇嘢並唔係一篇告急文

有件事想同大家分享，
由正苦7月29號決定全港餐廳禁堂食，
我就決定關閉炮台山分店兩星期。

原因有兩個：
第一，炮台山分店完完全全追唔上其他龍門分店嘅質素。
（其實我都要負上極大嘅責任）
大家都係嚟畀錢食飯嘅，
我認為無謂要大家含淚去一間唔值得支持嘅分店。

第二，我喺炮台山營業嘅目的，
係為咗抵抗同一條街唔同嘅藍店，
但自一月起，
炮台山分店就失去咗附近一班住酒店嘅客人，
再加上炮台山屬於其中一個疫情重災區，
喺種種因素下，
我唯有忍痛將暫停炮台山分店嘅營業時間。

另外，大家真係唔駛擔心手足、
姐姐無工開嘅問題，
表示有心幫我做嘅員工，
我經已將佢哋調配至其他分店學習。
如果整體人員水準跟得返，
又或者當我搵到一套新嘅營運方法
可以幫到炮台山分店，
我一定會立即開返舖做生意，
多謝炮台山友一路以嚟嘅支持！

#呢幾日摸門釘嘅炮台山朋友真係好抱歉

可能性一：張俊傑坐時光機返上年六九前開炮台山分店

可能性二：啲人坐時光機返去上年六九前寫食評

聾衛兵繼續撐

開店目的
繼續營業目的

標題黨？

冇為意佢edit咗啫

我喺炮台山營業嘅目的，係為咗賺盡同路人嘅錢。

不如討論點擴大黃色經濟圈仲好啦 批鬥龍門把撚咩 on99

咁希望大家唔好再反Brian Cha

冇反 幾型 我都想自己有佢咁型佬

佢人格點都高過張俊傑

嘩小心班龍門黃衛兵咬死你

唔係話我鍾意龍門，但煩夠未

龍門加油 你是最棒的
聽日落去懲罰你

🤷‍♂過兩日咪又係拎黎俾梁小姐散貨